現實中有冇見過真係有報應？

冇 無論d人做左咩衰野只要個人夠無恥就可以活得好開心

衰人反而唔會死 新聞出親事嗰啲一定係好人

蔡若蓮

689?

報應只會落起蠢人手上, 因為佢地做壞事做得唔乾乾淨淨

罵人地有報應，只喺俾自己個心舒服d 現實點會有？

何君堯死老母

支那人迫害香港人

而家支那人又比共產黨迫害

無

好事做盡 但最後係慘痛就成日都見

有

真係報應定滑坡啊

難民之父

無 反而早排睇報紙見到個小學老師佢以前對我好好 但臨老先黎患個漸凍人症 日常生活全部都要人照顧 好慘
個刻個心係彈咗句殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸 好心up

個個老母都會死既啦
差在遲定早
何狗老母都唔後生啦

有呀
之前on99無拎屋企d錢買樓
人不為己 天誅地滅
而家就想買都買唔到

多次做人第三者 新歡舊愛都無哂 全部朋友離棄佢唱衰佢 而家話想去死 無人問津

我記得我第一份工個主管好大聲喝個同事：好人有好報嘅咩:-
事隔咁多年仲係好深刻

冇
反而見到好多衰人愈嚟愈好景